屌PoPo

當「冇可疑」死者已經有67位，

當街當行 屎屎 、屎屎 親暱 嘻皮笑臉的叫喚，

連過Shit字都唔敢叫
英文叫Asshole, DickHead, ShitFace,

我不會相信 佢地有醒覺的決心。

If Hong Kongers do have the truth Anger in their heart.
They Will Never saying any funny words,

If HKger still cant see the situation,
They NEVER win the war

pish